260593
9779
Tên tựa sách ấn tượng chính là lý do khiến tôi phải đặt mua quyển sách ”tâm thế người chiến thắng” này trên Tiki. Và khi nhận được quyển sách này trong tay, tôi thấy quyển sách này bìa sách đạp bắt mắt, nội dung trong quyển sách này đề cập đến phương thúc để chúng ta tự tín hơn. Đã có rất nhiều sách viết về chủ đề này nhưng hầu như đều hướng đến các hướng dẫn chứ không hướng đế bản chất thể hiện một tâm thế, và quyển sách này đã giải quyết được vấn đề đó. Nhìn chung, theo tôi đây thật sự là một quyển sách rất đáng để chúng ta mua về đọc .
2
42985
2015-08-10 15:29:25
--------------------------
